{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 아람 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際に注意すべきことがあります。 まず、1人追加料金は20,000ウォンです。 第二に、使い捨て用品は別途費用が発生し、1,000ウォンです。 第三に、女性の方のために浴衣が備えられています。 第四に、男女同室での宿泊は絶対不可であり、入室は2名基準となっています。 特殊客室を利用する場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 次に、未成年者の入室可否は提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店によって客室情報が変動する場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "1人追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品の費用はいくらですか？",
            "answer": "使い捨て用品の費用は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "女性の方のために何か特典はありますか？",
            "answer": "女性の方のために浴衣が備えられています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は絶対不可であり、入室は2名基準となっています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室を利用する場合、入室人数はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室を利用する場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合でキャンセルになった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変動する可能性はありますか？",
            "answer": "提携店によって客室情報が変動する場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 390
    }
}